{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"AeroWiki GitPages do projeto \"AeroWiki\", da disciplina \"M\u00e9todos de desenvolvimento de software\", do semestre 2022.2.","title":"P\u00e1gina inicial"},{"location":"#aerowiki","text":"GitPages do projeto \"AeroWiki\", da disciplina \"M\u00e9todos de desenvolvimento de software\", do semestre 2022.2.","title":"AeroWiki"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/licoes-aprendidas/","text":"Li\u00e7\u00f5es aprendidas Hist\u00f3rico de revis\u00e3o Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es)","title":"Li\u00e7\u00f5es aprendidas"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/licoes-aprendidas/#licoes-aprendidas","text":"","title":"Li\u00e7\u00f5es aprendidas"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/licoes-aprendidas/#historico-de-revisao","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es)","title":"Hist\u00f3rico de revis\u00e3o"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/processo-de-desenvolvimento-de-software/","text":"Processo de desenvolvimento de software Hist\u00f3rico de revis\u00e3o Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es)","title":"Processo de desenvolvimento de software"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/processo-de-desenvolvimento-de-software/#processo-de-desenvolvimento-de-software","text":"","title":"Processo de desenvolvimento de software"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/processo-de-desenvolvimento-de-software/#historico-de-revisao","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es)","title":"Hist\u00f3rico de revis\u00e3o"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/visao-do-produto/","text":"Vis\u00e3o geral do produto Hist\u00f3rico de revis\u00e3o Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 31/10/2022 0.1 Cria\u00e7\u00e3o do documento Arthur D'Assump\u00e7\u00e3o, Arthur Trindade, Lucas Queiroz, Miguel Moreira Declara\u00e7\u00e3o de Posi\u00e7\u00e3o do Produto Um dos problemas enfrentados por algumas empresas juniores e equipes de competi\u00e7\u00e3o nas universidades \u00e9 a falta de organiza\u00e7\u00e3o dos conhecimentos durante as trocas de gest\u00e3o interna. Esse problema muitas vezes ocorre pela falta de um modelo padr\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o de itens relativos \u00e0 gest\u00e3o do neg\u00f3cio, que mudam anualmente, podendo tornar as trocas de gest\u00e3o bastante confusas e gerando perda de tempo e dinheiro para a empresa. Tendo em vista essa inconveni\u00eancia, a equipe prop\u00f5e uma parceria com a empresa j\u00fanior de Engenharia Aeroespacial da Universidade de Bras\u00edlia, Zenit Aerospace, para criar uma aplica\u00e7\u00e3o web do tipo Wiki que ofere\u00e7a n\u00e3o s\u00f3 informa\u00e7\u00f5es para o usu\u00e1rio, mas um meio de centraliza\u00e7\u00e3o, padroniza\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o das documenta\u00e7\u00f5es e conhecimentos da empresa, e com o objetivo de facilitar a gest\u00e3o interna da Zenit Aerospace. Para Zenit Aerospace Quem Deseja ter controle na gest\u00e3o do conhecimento O AeroWiki \u00c9 uma aplica\u00e7\u00e3o web Que Centraliza a gest\u00e3o do conhecimento da empresa junior Ao contr\u00e1rio [alternativa competitiva prim\u00e1ria] Nosso produto [declara\u00e7\u00e3o de diferencia\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria] Objetivos do Produto Um dos problemas enfrentados por algumas empresas juniores e equipes de competi\u00e7\u00e3o nas universidades \u00e9 a falta de organiza\u00e7\u00e3o dos conhecimentos durante as trocas de gest\u00e3o interna. Esse problema muitas vezes ocorre pela falta de um modelo padr\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o de itens relativos \u00e0 gest\u00e3o do neg\u00f3cio, que mudam anualmente, podendo tornar as trocas de gest\u00e3o bastante confusas e gerando perda de tempo e dinheiro para a empresa. Tendo em vista essa inconveni\u00eancia, a equipe prop\u00f5e uma parceria com a empresa j\u00fanior de Engenharia Aeroespacial da Universidade de Bras\u00edlia, Zenit Aerospace, para criar uma aplica\u00e7\u00e3o web do tipo Wiki que ofere\u00e7a n\u00e3o s\u00f3 informa\u00e7\u00f5es para o usu\u00e1rio, mas um meio de centraliza\u00e7\u00e3o, padroniza\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o das documenta\u00e7\u00f5es e conhecimentos da empresa, e com o objetivo de facilitar a gest\u00e3o interna da Zenit Aerospace. Tecnologias a serem utilizadas Client-side: Typescript com Vue3 e Quasar Framework Server-side: Node.js xxxxxxx","title":"Vis\u00e3o geral do produto"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/visao-do-produto/#visao-geral-do-produto","text":"","title":"Vis\u00e3o geral do produto"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/visao-do-produto/#historico-de-revisao","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 31/10/2022 0.1 Cria\u00e7\u00e3o do documento Arthur D'Assump\u00e7\u00e3o, Arthur Trindade, Lucas Queiroz, Miguel Moreira","title":"Hist\u00f3rico de revis\u00e3o"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/visao-do-produto/#declaracao-de-posicao-do-produto","text":"Um dos problemas enfrentados por algumas empresas juniores e equipes de competi\u00e7\u00e3o nas universidades \u00e9 a falta de organiza\u00e7\u00e3o dos conhecimentos durante as trocas de gest\u00e3o interna. Esse problema muitas vezes ocorre pela falta de um modelo padr\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o de itens relativos \u00e0 gest\u00e3o do neg\u00f3cio, que mudam anualmente, podendo tornar as trocas de gest\u00e3o bastante confusas e gerando perda de tempo e dinheiro para a empresa. Tendo em vista essa inconveni\u00eancia, a equipe prop\u00f5e uma parceria com a empresa j\u00fanior de Engenharia Aeroespacial da Universidade de Bras\u00edlia, Zenit Aerospace, para criar uma aplica\u00e7\u00e3o web do tipo Wiki que ofere\u00e7a n\u00e3o s\u00f3 informa\u00e7\u00f5es para o usu\u00e1rio, mas um meio de centraliza\u00e7\u00e3o, padroniza\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o das documenta\u00e7\u00f5es e conhecimentos da empresa, e com o objetivo de facilitar a gest\u00e3o interna da Zenit Aerospace. Para Zenit Aerospace Quem Deseja ter controle na gest\u00e3o do conhecimento O AeroWiki \u00c9 uma aplica\u00e7\u00e3o web Que Centraliza a gest\u00e3o do conhecimento da empresa junior Ao contr\u00e1rio [alternativa competitiva prim\u00e1ria] Nosso produto [declara\u00e7\u00e3o de diferencia\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria]","title":"Declara\u00e7\u00e3o de Posi\u00e7\u00e3o do Produto"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/visao-do-produto/#objetivos-do-produto","text":"Um dos problemas enfrentados por algumas empresas juniores e equipes de competi\u00e7\u00e3o nas universidades \u00e9 a falta de organiza\u00e7\u00e3o dos conhecimentos durante as trocas de gest\u00e3o interna. Esse problema muitas vezes ocorre pela falta de um modelo padr\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o de itens relativos \u00e0 gest\u00e3o do neg\u00f3cio, que mudam anualmente, podendo tornar as trocas de gest\u00e3o bastante confusas e gerando perda de tempo e dinheiro para a empresa. Tendo em vista essa inconveni\u00eancia, a equipe prop\u00f5e uma parceria com a empresa j\u00fanior de Engenharia Aeroespacial da Universidade de Bras\u00edlia, Zenit Aerospace, para criar uma aplica\u00e7\u00e3o web do tipo Wiki que ofere\u00e7a n\u00e3o s\u00f3 informa\u00e7\u00f5es para o usu\u00e1rio, mas um meio de centraliza\u00e7\u00e3o, padroniza\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o das documenta\u00e7\u00f5es e conhecimentos da empresa, e com o objetivo de facilitar a gest\u00e3o interna da Zenit Aerospace.","title":"Objetivos do Produto"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/visao-do-produto/#tecnologias-a-serem-utilizadas","text":"Client-side: Typescript com Vue3 e Quasar Framework Server-side: Node.js xxxxxxx","title":"Tecnologias a serem utilizadas"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/visao-do-projeto/","text":"Vis\u00e3o geral do projeto Hist\u00f3rico de revis\u00e3o Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es)","title":"Vis\u00e3o geral do projeto"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/visao-do-projeto/#visao-geral-do-projeto","text":"","title":"Vis\u00e3o geral do projeto"},{"location":"visao_do_produto_e_projeto/visao-do-projeto/#historico-de-revisao","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es)","title":"Hist\u00f3rico de revis\u00e3o"}]}